[京阿尼]吹響吧！上低音號～誓いのフィナーレ～

劇場版 響け！ユーフォニアム～誓いのフィナーレ～
劇場版 吹響吧！上低音號～誓約的終曲～
香港已經上咗啦
同我推爆票房

予告

官方網站

Twitter

Ⓒ武田綾乃・宝島社／『響け！』製作委員会
如果覺得太亂可以睇呢幅圖

#pray_for_kyoani

真係無人開
76600460

76518566

睇完
太好睇了

但感覺好唔夠喉
篇幅唔夠

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係到po多次
啱啱睇完
一開始見到啲人識郁已經想喊,之後起歌就喊咗出嚟(好彩左右都無人)
成套戲太快好多野無講,尢其新生得奏係多啲墨水,其他人尢其求完全唔知咩事
重有莉茲與青鳥嗰到啲3D好奇怪,全場都手繪得郁嗰個係3D勁顯眼
同埋啲奇怪電話鏡頭
我愛京亞尼

第一次冇睇完tv版
就入左去睇嘅動畫劇場版
支持京都

不忘木上
1期12話 絵コンテ・演出 三好一郎

啲電話鏡頭應該係一年後啲人嘅自我介紹黎
某程度表達緊今次只係過渡，重點係一年後

無睇原作唔知之後劇情幾長，淨睇今次三年生篇真係有機會季番，但而家唔夠人

有個分鏡三百六十度圍住みぞれ轉，真係石原先敢玩

追返TV版未

上手くなりたい上手くなりたい

上低音號真係好好睇，雖然一直推坑朋友失敗

見到360度轉真係IP都唔使check

睇過tv同青鳥再睇呢到真係覺得好好睇
但係望住最後個staff list
好多人都識但係又已經唔係到

使唔使比返個post你開
好想睇求比小綠調教過程
唔好叫我個姓
前輩
個反差

諗緊 最近好忙
之前好似只係睇左頭半季(主要係唔係好好marching band
又有好多套要睇

亂波其實兩本小說
比京阿尼拆開左做青鳥同誓言兩套劇場版

久美子剩返三年級都係兩本

S1-2加埋就三本小說
我覺得長定短取決於京阿尼點整法

真係一睇就知出自邊個idea

淨係睇咗動畫會唔會入場睇唔明電影版？

唔會

我冇睇完動畫都入左場
冇睇唔明 係有幾個人名認唔到

明日香佢地出場唔多

我驚有d人係番外出既，入場會睇唔明

有少少回憶殺同有講返咩事
劇情唔會睇唔明 但可能未必太清楚啲人咩料

有睇tv+青鳥就得

黃前掛住同秀一拍拖唔開post

青鳥我冇睇呀

同唔出冇分別

有d位有少少暗示 大吉山頂麗奈吹青鳥其實都暗示緊自己同久美子 如果冇睇青鳥應該唔知依d 不過又唔係好大影響咁

睇足晒同系列 其實55人入面有好多都無自介過

d配角都仲認到幾個 成日痴埋一齊果4個長笛(?)同後面打鼓放大技果個女仔

青鳥好好睇 睇左應該好d 我覺得成套戲唔多既感動位其中一個就係本番吹青鳥

美玲講下年再一齊吹嗰陣差啲標淚

係一百分鐘嘅戲
可以咁深刻俾觀眾了解新角色唔同嘅個性
劇情又緊密無hea位

戲院散場無捐款箱，有啲sad

冇睇青鳥，台灣有上電影
香港係咪無上

想知青鳥係咪呢套劇場版嘅插敍嚟
見nozomi bb無對白

香港有上 好似得九龍灣mcl

你可以當青鳥係一個外傅咁嘅野

四刷完 不得了 要度時間表五刷

我正式退出久麗黨 創立久奏黨征服世界

應該當係久美子2年級既其中一part 只係集中講みぞれ同のぞみ

有上咩？ miss咗

我記得冇

都冇上過

我都記得無

有上既話 呢個post既人個個狗衝晒啦

嗰張明信片好緊要
無咗嗰幕三年級篇會唔連戲

Why not both
奏嗰段劇情其實跳得幾快，前半啲腹黑毒舌略顯造作

去到三年級篇個關係更加撲朔迷離

明明都係久美子嘅後宮

另外果兩個新人都係 美鈴成個痴線毒撚咁

呢句好似係夏紀串優子
拎個廢金畢業，最後仲要安慰返一年生，幾唔抵

求
笑到我

做咗佢老母咁

小惡魔性格好撚正wo
我覺得唔做作 佢係真黑 不過比久美子收服左

睇啲原作黨講野好似係兩套戲到埋咗好多伏筆咁

唔出奇 第一季同第二季都好多

睇嚟要重睇一次

轉個頭就變狗仔乖到仆街

今晚奧海城7點場，連埋我先得5個人睇

100分鐘真係太短

總之期待第三季啦

求正呀
想睇詳細互動

第三季

要祈求京阿尼早日康復

但人設
直接去京都課金買景品

人設同物品設定係最大問題

池田晶子同高橋博行都去世
唔知邊個接手

綠輝把弓放下，像是訓誡一樣對求說：
“剛剛的演奏，和求君演奏的一樣嗎？”
“那、哪裡。我怎麼可能與學姐相比。音色差得太多了。”
“自己明白那最好。不准再說什麼，低音提琴誰彈都一樣的話了。綠覺得這種話不是對自己的貶低，而是對周圍人的侮辱哦。”
綠輝少見地用這麼強硬的語調說話。語句中隱含的一絲怒意立刻讓求低下了頭。很難想像在這之前他會這樣識趣地順從。
“實在是對不起，是我的不對。”
“會好好反省嗎？”
“一定會！”
“那就沒問題啦。從今以後好好努力吧。就先這樣吧。”
綠輝於是又恢復了平日裡的軟乎乎的樣子，拍了拍低著頭的求的肩膀。求如同咬緊牙關了一般，小聲地應承。看到他這麼順從，周圍的部員毫不掩飾各自的詫異。奏歪了歪腦袋，小聲打趣道：“變化真是大呀。”
“對、對了！”
求突然抬起頭。他臉紅到了耳根，與平時的精神狀態相比明顯大相徑庭。綠輝歪著頭，一臉茫然。
“不會是要告白吧？”
一旁卓也的嘀咕代表了大家的心聲。
“那個，綠前輩，我有個不情之請。”
“不情之請？”
“我……那個……”
求咽了口唾沫。他攥緊了拳頭，然後下定決心了一般，說道：
“請讓我拜學姐為師！”
周圍一直看著兩人的部員們見到這種意外的展開，心裡面都是哭笑不得。當事人自己倒是一臉嚴肅。綠輝睜大了眼睛，最後高興地破顏一笑。

睇完真係唔甘心到想死

好想劇透三年級篇
但我決定忍住

3年級無死角

加藤葉月

諗緊二唔二刷好
近期無乜錢但又想幫京亞尼

但唔知點解配雨宮把聲又覺得OK喎

官網有80個人設睇

btw 夏紀算唔算最慘角色
一年班 同前輩鬥氣 冇得出賽
二年班 吹得差 冇得出賽 後尾明日香又彈出彈入
三年班 同久石鬥氣 有得出

有冇知會上幾日
近排唔太得閒
驚到時想刷刷唔到

我直頭覺得雨宮天同朋世配得最好既角色就係上低音號呢兩個

唔係個D JK賣萌聲 久美子個種鳩hea既語氣好real 好正

唔似可以上得耐 我星期六睇個院得20人 琴日睇個院得9個人

我覺得希美先係最慘炮灰
一年級帶頭鬥氣無得玩
二年級明日香唔受佢返黎
三年級坐正但廢金就畢業

但佢明明應該係由一年級開始就係戰力頂點

唔驚訝，因為呢套連屯門都有得上
自然每場人數會分薄

但有百合霙死心塌地

希美 呢d叫賽場失意 情場得意
比你揀 要金定係要みぞれ

久美子把hea聲真係好正
搞到我忍唔住search聲優本尊咩樣..........（然後就後悔

下 朋世個樣有咩問題
佢細細個已經做日劇

夏紀有得出場已經好好彩 全國大賽唔係咁易入

但我覺得みぞれ癡纏過希美

對於希美嚟講みぞれ係one of her best friends

但對みぞれ嚟講，希美係the only best friend

夏紀真係一個好好嘅前輩

朋世配得最好應該係寶石之國

希美回部佢幫手牽線 被明日香阻止
明日香出事啦 就拉佢落水 叫佢頂佢嘅位
冇事啦 夏紀又退翻個位比佢
結果入全國

久石呢邊又係 明明夏紀都冇所謂
上年都被久美子淘汰咗一次
而家又被人猜忌
好啦 搞完一輪大家相安無事
給果攞舊廢金

總結：夏紀入錯低音部

近排睇得高橋李依多要求高咗

佢初初入部都係志在hea玩姐 班同期嬲豬quit晒佢都仲留低一齊hea

唔係掛 高橋李依達哥咁既樣

我個人覺得
みぞれ都係のぞみ個only best friend
冇錯のぞみ份人外向d 願意同其他人交際
みぞれ就內向d 有學妹邀請都唔肯去（後尾有改善）冇咩朋友

但我唔覺得有任何一個friend 可以比得上佢同みぞれ嘅關係 (由青鳥完結果段時間開始計)
兩個都係相互嘅only best friend 只不過表面上のぞみ就多d friend

但咁樣其實解釋唔到希美二年級既時候放置左みぞれ

夏紀本身冇乜目標，入坑時間短，又冇乜
天份
後兩年仆心仆命為後輩去努力
結論：夏紀好女仔

所以係態度問題
希美比較外向，對friend嘅界定比較寬鬆，睇返當初佢識みぞれ嗰陣，都係不如識多個人啦咁，所以會同佢係one of the best friends，缺少咗みぞれ個心會唔舒服，但未至於有好大打擊，所以s2 嗰陣唔明白みぞれ點解咁痛苦，亦唔理解明日香點解唔俾佢返去

相反みぞれ當希美近乎係恩人，所以冇咗希美造成好大打擊，態度上當希美係the only best friend

應該係みぞれ刻意避希美，而希美又wfc咁見到就見見唔到就算

上低音號組三個都係好女仔

Ufo個個都由細吹到大 夏紀高2先發力 高3去到關西大會拎金其實算係咁

其實一個有趣嘅點係
首先意識到兩個人係莉茲與青鳥
果個係希美

希美一開始對故事嘅理解係
青鳥走咗 咁佢可以成日翻來搵莉茲
但當佢發現自己先係莉茲嘅時候又係another story
大好きのハグ 果度已經表明兩人關係

我覺得希美好似周圍撩人嘅暖男
みぞれ係小鳥依人嘅妻子

而trumpet組就3個入面有兩個都係麻煩

利申：久麗黨

Btw 久美子嗰屆 係咪得低音三人組+高坂+秀一

有名有姓既係

葉月&綠:
am i a joke to you

低音3人組咪係

吹奏樂部全部都有名有姓
#77有得睇

上咗一個星期點解好似間間都落哂咁

我都load左陣

明明人地北宇治四重奏點解要排麗奈

我去驗眼先

有心吹果d都去立華 久美子上一年得地區銅 少人入吹部都正常

所以我諗如果三年級真係得咁少人 咁嗰屆咪會滅團

點會咁小....
劇場版

一年級生 四十幾人

二年級生三十幾

三年級生廿幾

在德福睇咗，全場小貓三四隻

上字幕時見到總作畫監督池田晶子同西屋太志兩個名，好sad

如果京都真係仲有力製作第三期唔知邊個接手池田晶子好…

曬下日本版特典

HxH暗黑大陸多啲角色定上低音號多啲

sad d講句

以能力黎講真係冇人頂倒池田人設個位

ともよ不知幾可愛

tomoyo bb
見過佢幾次，特別係唱Tutti!果時跳舞un下un下

德褔6院咩位好睇

其實濟睇第一季 完全睇唔出夏紀同優子係cp

我講畢左業果3個

上次睇10號位都對得幾正

點解麗奈可以咁正我想留下生存的證明

麗奈成個氣場都與別不同
好清楚自己想行咩路，亦都好堅定，好有魅力

重睇多次1+2季，都係覺得明日香好正

眼鏡妹唔啱口味

都正

夏紀係好嘅前輩 不過唔係好嘅奏者

點解班女一上到大學就帶曬戒指咁撚淫賤

久美子其實都係高中先發力
不過佢應該天資都唔差

但係久美子有基本功 佢個發力係更上一層樓 夏紀係初學者

夏紀高中一年級應該真係超hea
久美子初中三級假假地都有廢金

唔知佢最終可唔可以成功溝到瀧老師呢

夏紀水準唔係差，只不過冇久美子同奏咁強

佢嗰陣hea係正常嘅
當時成個團都唔係為比賽
佢嗰屆仲要同senior炒大鑊
自然唔會有咁強嘅奮鬥心

夏紀都算係咁喇
高中先開始學，3年已經上到比賽

部長同香織都好正

靚

紅色嘅久美子嗰屆連路人都咁靚 公平咩

Ching識貨啊
三日月之舞開始已經留意呢個打鼓妹
青鳥入面大細鼓都有打

通常有出鏡都畫得靚

北宇治 三香
齋cv都j死人
茅原+早見+美菜子

+1 但青鳥入面好似換咗黑絲帶 係咪同一人嚟？

我係指 誓言終章 入面演青鳥果段
首刷已經見到 仲係紅絲

至於電影青鳥 就冇咩注意
畢竟畫風唔同 有d舊臉孔都認唔到

涼宮/lucky star+幻影世界+K-ON
全部都係kyoani經驗者

睇咗第一季同第二季 之後睇青鳥再睇依家劇場？

係

茅原應該係淵源最深
由涼宮開始紅
境界的彼方&紫羅蘭 都有獻聲

之前三年生有個叫喜多村來南都好正

嚇死

我記得！巴松管果個
大吉山上嘅麗奈 & 上大學嘅明日香 最正
果然 京阿尼黑長直 先係不滅嘅神話
&京阿尼單馬尾 係一時瑜亮

三年級生有個吹單簧管嘅鳥塚都好正

敲擊樂仲有個叫井上順菜，次次演奏得兩三個分鏡但好突出

仲有saxophone嘅平尾澄子

睇完
奇怪點解希美同姬友一句對白都冇，上嚟睇先知原來去晒莉茲與青鳥

唔知京阿尼會唔會整多次呢類片俾大家認識吓一年生

佢角色介紹張相無上鏡咁靚

今日再睇嚟
東浦心子都好突出

敲擊樂嗰三個都好靚

全團員

不滅嘅神話 x 一時瑜亮

不要再說了 我剣崎bb鬼隱咗

梨梨花有一句

高坂泳裝都高質
好大條gap(逼出來)

敲擊樂喺短篇有故事
都幾有趣嘅

而三年級篇亦都有劇情

你地睇小說係日文版

買左中文版未睇

2年級篇係咪未出中文

畫呢幾張特典果個已經唔喺度…

朋世好樣過李依, fans唔好咬我 口味既野人人唔同

當然係
中文版好似只係出到一年級篇

早見句滑奸奶都好撚屈

屌

久爺坐係河邊等老豆個坐姿好霸氣

結他烏之 廢圖～

烏傻都好撚屈
即刻諗起綾瀬

hi gut

有冇人留意明日香入面果件好似有lace

請左AL今日五刷

睇多次，係真的

二刷左

五刷完
落雨個幕都係喊得出

呢一幕真係證歷史留名

邊夠你玩呀ching, 五刷真係誇張左d喎
利申二刷

星期六日諗住七刷

係咪奏問努力有咩意義嗰幕

頑張るってなんですか

然後久爺啲對白 同認同奏以前三年既努力

上低音號對努力描述仲熱血過啲少年漫畫

無打鬥 ，變左文戲要好有功力，落足料

奧海城sky早場準備入場

文戲先難

奧海城早場六刷完
勿相認

第一次睇
睇到喊咗

放心啦 第六次睇都喊

有同道都有抽第4回定期演奏会?
中左抽籤想相認，之前未去過睇呢類活動，
想聽下經驗之談，
去活動前有無咩要特別注意之類。
唔知有無會去嘅人打算組織整花牌之類嗰D，
成日喺twitter見日本嗰邊D Fans同畫師一齊送花牌去活動會場度，
畫師D圖夾個花牌真係好靚

睇吓種村巴去唔去

睇多次，京阿尼畫人近鏡真係無得輸

第一季睇到我呢個肥宅都熱血沸騰
第二季開始多人物關係，明日香久美子線舖足成季都好正

第二季久爺榮升galgame男豬
黃前諮詢所

人設都係頭兩季正d 好立體 好飽滿
新人描述不足 過於平面
好想有一套 有關三香友情嘅前傳故事
tv入面唔夠喉

所謂黃前相談所 其實係…
(小說劇透注意)

太短 頭2季長咁多

傑出的一手

呢堆CP

我應該去唔到，而且京都fes都好似話取消所以去既欲望唔大

btw 絲打來

之前聽講過話有機會轉哀悼會

諗諗吓今次輸其實都合理，之前都講過三年生嘅消失係無可彌補

第二季四話

揾久美子照顧新生係咪計劃之一
點解咁器重佢

想去 但唔知有得抽

應該就係啦

小說又無正面咁交代

成日覺得佢有潛質發展成病嬌

唔準你咁話我小天使

香港場估唔到咁就完咗

假期要讓俾大片
平日未落

聽日唔係last 咩

睇真d係喎
好彩20號個時睇咗

月頭睇咗諗緊追唔追埋聽日

始終而家主角係反正苦反黑警

尋日睇左
覺得只係還好
唔算出色

如果唔係呢排咁忙應該十刷呢套戲

最後六刷完場

今集擺明係過渡同簡略介紹新人

賣梗照顧fans至真

今日先睇閒睇
啱啱睇完覺得好好睇
我本身都幾鐘意呢套野
雖然劇場版只係短短個幾鐘講哂成個2年級
都好有套野本身個種feel
可惜之後無乜場, 如果唔係都想睇多次

好多都好趕，如果做一季應該更好

同埋已經叫誓言的終章，其實係咪原本已經無打算開新一季？

原本諗住開第3季 依家唔知

你係咪冇睇片尾

原著已經出咗三年級篇
睇嚟呢度無咩原作黨

你係咪錯解咗標題

京阿尼

去到10月4日德福每日一場
諗住聽日睇多次
不過聽日德福商場唔開
唔知有無影響

其實佢將finale隻字譯得好差

咁應該點譯先至好

其實可以譯做
誓言的終曲
終章有d似完結咁款

以下係解題

*忿氣

有睇，坐到最尾先走，可能我真係理解錯標題

我又唔覺得終曲同終章有咁大分別
本身音樂都有「樂章」嘅用法
唔見得終曲一定要係音樂 終章一定要係文章

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我係原作黨

睇完淨係知道
これで終わったと思うなよ
唔好以為就咁完呀

總之非常期待久美子喺第三年嘅表演
OST已入手

推埋哂呢d垃圾post

第三季一定要出呀

香港點都應該要上青鳥

最好青鳥+劇場版一set Blu-ray 咁出
必買

個時響京都睇完 之後發夢見到佢地響個類似Annual concert嘅活動再聚埋一齊吹嘢

雖然吹響出過唔少週邊，可能係想保持作品文藝路線，應該從來無出過figure/figma/黏土人之類。
不過最近睇玩具figure資訊見到D唔關事但幾得意嘅野，
唔知有無人講過想分享下。

「2019 第59回 全日本模型ホビーショー」展上，
Max Factory展出左新產品圖，
唔知件野其實係有D咩合作定影射，
令人好想買返去魔改一下。

章魚頭…而且憧憬嘅C Cup?

武器道具係蘇沙號?

人設圖左邊件衫同頂帽類似一年生時套sun fes裝，
左邊就變開胸蝴蝶

換裝

產品資訊

source：

amazon買咪得

想要套裝呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

之前已經簽咗

兩套作品黎，應該唔會咁做
除非出埋第三季再等10週年啲blue ray box就有少少機

久美子個掃把頭有層次感好多
單馬尾都靚

成日見到佢托個波波頭嗰時都覺得好得意

呢套劇場版好似未有BD既消息

星期六未落就七刷

唔知點解好有80年代啲少女漫畫嘅感覺
連兩姊妹個名Mamiko同Kumiko都好80年代

全部捐款會用落死傷者到

好一個艱難決定，將D錢用喺真正有需要嘅地方，對得住善款名目，而唔係hold住錢用咗去D唔知咩開支度。

你個名...

京阿尼事件後續

日本公明黨眾議員伊佐進一表示，京都動畫將會把收到的善款全數給與被害人及家屬，並依靠自己的力量站起來。

國會朝野議員則預計以新法案〈國家檔案法〉收集並保存相關產業資產。

PTT鄉民熱心翻譯：

議員Twitter：

識貨

各位前輩好 私新入生留名

無聊貼下圖，twitter見到即刻笑出嚟

source：

(我)

京亞尼玩光影世界級

注意注意注意！！！
全世界注意！！！

我們管樂團的黃前同學疑因角色扮演而觸犯以緊急法所立的蒙面法而被捕！

為聲援黃前同學及抵制惡法，
請大家一齊簽署"懲罰中國政府在香港執行《緊急狀態條例》"聯署
並廣傳，因為尚有3天即將過期！！！

source：OIC 親子丼FB

觸犯蒙面法的黃前同學被捕照

邊個敢郁久美子一條頭髮

明日香

推吓post

做乜放我床照

久石奏好正

啱啱重睇完第一季,
無咗久美子得閒派下膠成套野都幾現實同深重下
利申睇廣東話版,幾鍾意

岩岩mcl七刷 嬲左

最後排有對情侶好撚多野講

睇咁耐講咁耐 又話好眼訓又話仲有15分鐘又乜七

完全享受唔到套戲

係到咁搞黎搞去 搞野返屋企啦屌

廣東話配音硬係聽唔慣

出聲啦，沉默即係助長惡行

想 最係都係淆左

屌你老母
我頭先都係mcl睇
隔離對情侶又係咁

應該事但一個只係陪睇

頂 原來咁多人想鬧佢地
利申: 睇今日3點3果場

個人覺得聽返自己語言舒服啲
唔使睇咁多字幕,可以仔細睇畫面

仲要睇畫面

唔識日文

咁多人同一場....

快d有BD 消息啦

八刷咪得

係咪同一場, 我都係, 嬲到仆街

依家全香港一日得一場

京d畫面就算唔睇字幕都未必捕捉到
呢個都係點解多刷原因
唔淨係因為支持
而係一場演奏畫面都多到睇唔哂（仲要聽音樂
第一季我係刷咗幾次先發現op底下d音符係人名
之前掛任睇d人轉圈冇留意 仲以為係普通音符
而家唸起 睇第一季果時震撼真係好大 尤其結尾op變純音樂
第一次覺得自己可以咁投入 平時聽學校管弦樂都冇咩feel

呢間公司真係顛覆哂我對動畫嘅睇法 感謝京阿尼

睇左幾次比我捉京阿尼作畫失誤

重有一個位都係SUNFES
低暗孭嗰個好大嘅樂器有一個位畫咗個膊頭出嚟,個樂器浮咗係到
唔知嗰件野叫咩名搵咗好耐都搵嗰唔到

たくさん練習して、毎日毎日居残りして、
それで上手くなっても何もないかもしれないんですよ！？

誰も喜んでくれなくて
いい事も一個も無くて！

そんなの当たり前だよ
一生懸命頑張って
努力して努力して努力して
でも結局ダメだったなんて誰にでもある事だよ
そんな事ばっかりだよ

如果努力有內在價值嘅話，咁就算結果係點都唔重要，夏紀其實睇得幾透，所以少咗種激情

由第一集開始睇到14集

最後變左冇機會

佢仲慘過夏紀

今日MCL德福《劇場版 吹響吧！上低音號～誓言的終章～》堅係last一場

亦都可能係香港最後上映的一場京阿尼動畫電影…

人地有傷都唔想嘅

咪撚亂up人地京阿尼都話會東山再起

應該會上京紫

話就話會東山再起，但冇咗36位人才，仲要包括武本池田西屋等命脈，京阿尼要重建真係好艱難⋯

京紫日本都唔算好收得，加上京吹香港都只係苦苦支撐，京紫正式上嘅機會係零⋯

可能啲電影節之類會放映一兩埸⋯

京紫有NETFLIX做後盾
BD數唔可以做唯一指標 (雖然我都覺得唔係幾好睇)

其實希美bb係咪天生二奶命

拿到關西金
希美都完左初3巴士個句誓言了

小說有無希美BB後續

佢cut得好衰 做劇場版好好多

【アニメ作品興行収入】
作品名：ヴァイオレット・エヴァーガーデン 外伝 - 永遠と自動手記人形 -
公開日：9/6（金）（5週目）
配給：松竹
今週土日興収：18,872,100円（前週比-23.2％）
累計興収：781,611,400円（31日間累計）
一個鐘ova 差唔多8億票房 算幾好啦 涼宮都係8.3 億

短篇有段
講希美3年級畢業LAST DAY既事

但係SAO呢啲垃圾都30億

同sao比

咁個觀眾對像群都唔同...無得咁比既...

SAO個劇場版算係咁啦...
SAO動畫版先係狗也不屌

今日最後一場??

請唔請AL終極八刷好

川原礫識寫世界觀唔識寫劇情
次次都係無雙外掛

8刷........

我都想去但呢排日日都要去醫院睇唔到
去睇埋我個份

睇完uw小說
無咩勇氣追埋Aw
唔知仲係唔係咁
不過uw係哂左設定

開外掛其實都無問題
係佢寫桐狗開外掛寫得唔好睇
桐狗既過去又唔係特別
格硬塞多個uw過去比佢又唔發揮多d
唉 唔撚講呢套19野

TAKE CARE BRO

呢樣真
好佩服佢對VR AR AI等新科技嘅眼界
但鑊鑊都係開後宮開外掛真係

由SAO game等於人死
ALO用嚟醫人
GGO垃圾
UGO人做靈魂做實驗
全部設定都好新鮮
不過故事都好垃圾
外掛唔好睇都好啱
前幾日睇完格茲百人斬真係又型又爽
格茲先係真正既黑色劍士

日本腐女之力都好強
京free呢個ip可能賺多過京吹至少4-5倍
票房或者bd呢d好睇受眾
樓上攞其他例子來比較都冇咩意義
京紫外傳台灣都有上
視乎香港呢邊有冇人肯買

對比起 收入or香港有冇上
我更擔心災後d人嘅情緒問題
&員工位置嘅缺失

有生之年好想睇埋立華篇動畫化
亂波動畫見到梓媽幾秒

以game嚟講GGO可能最好玩

立華篇本身已經勁百合
再俾京阿尼魔改一下

我諗下都濕哂
芹菜同梓媽一定甜到成個瑩幕都白光

梓其實同希美都有d似
但小說對希美真係無好感
剩係覺得みぞれ好慘慘豬

梓媽努力之鬼就好鐘意立華篇 未來前輩睇到我喊埋

仲有半個鐘，睇唔睇好呢

我覺得alo好玩d

AL已請

動畫黨
睇完青鳥 鍾意希美唔鍾意霙

作為凡人作表我覺得希美先慘

明明希美都好認真練習
但個老師係到玩差別待遇

霙口講鐘意希美既全部
偏偏就無話鐘意希美既長笛
which is 希美最想得到認同既部份

仲有霙條友自己無主見
要希美話想讀音大霙先肯乖乖地去考
而希美根本唔想考
之後仲要比優子條八婆話佢玩鳩人

我最有興趣係AW

勁到可以現實世界靜止

要扣99%分不了

點跟

希美入音大某程度係想攞認同感
覺得自己比唔上みぞれ所以兩次放人飛機
用翻 莉茲與青鳥 去唸成件事就好立體
愛情友情係冇對錯加嘛
所以我一直覺得莉茲與青鳥係神比喻
現實中都有案例

其實係佢地兩個太重視對方 就係利茲同青鳥咁

我認同動畫希美係討喜好多⋯
尤其係個句 神啊 為何要教會我打開鳥籠的方法
動畫表現力係高好多

但小說希美真係好負面
為左認同感就9up去開大
極度嫉妒霙既才能
從來唔去理解霙既內心
只係視霙為其中一個普通朋友
當霙有朋友仔同人關係好 又唔抵得

舉個例
青鳥開場 上音樂室個幕
希美完全無就霙既腳步
最後停低都只係等霙手上面既鎖鑰
但你睇動畫唔會咁理解

動畫希美係自己解決問題
小說係黃前咨詢所+夏紀+優子去幫佢地解決問題

霙鐘意既係希美本人
而希美其實並唔係咁鐘意霙
妒忌心大到連喜歡霙都講唔出口
「明明我比霙更喜歡音樂 但點解佢比我有才能」

而佢亦都唔係真係咁重視長笛
小說佢同久美子自白
如果真係有心 就算唔諗私立音大 都總有音樂既出路
但最後佢都無堅持呢條路

霙同希美係一段超級唔對等既友情
希美係小說係無動畫對霙咁好
小說最後 霙發希美脾氣講
一年前你退部 而家轉大學又唔同我講
⋯對我黎講就係而家既事 唔知幾時希美就會消失唔見

發完即刻講對唔住 話
「原本只係想黎同希美講 支持你既決定」

好心痛みぞれ

梓同希美好似
但最小梓會全心全意咁為朋友付出
唔似希美 又要被依賴感 又要當人普通朋友
最後梓會同當事人道歉 會改變 會講「你係必要既」
希美就只有個句 みぞれのオーボエが好き
然後逼左霙讀音大
「因為音樂係希美帶比我既」

順帶一提 小說優子好討喜奏都無咁黑 但京阿尼魔改得都好唔錯

順帶一提
新山偏心 我覺得兩睇
希美想考音大 新山都已經即刻話可以搵佢幫忙

新山係上年已經幫みぞれsolo特訓 希美上年又唔存在

而且事實係霙雙黃管大大
吹奏部王牌
瀧選青鳥做自選曲就係為左比霙做主角
想霙carry北宇治入全國
新山係純粹比霙既實力所吸引

成個三年級最鐘意佢

天使

我諗新山都係擔心
以希美嘅實力 上到音大可能會追得好辛苦
怕佢會勉強自己啫

蕃薯溝牛奶會唔會好多屁放

得N2無能力睇日版小說

奏夠黑先正然後比久爺收服

講起就嬲
早兩日睇果陣 隔離對情侶都嘈到我聽唔到對白
前面條友又生到咁撚高
凸個頭上黎
搞到我睇唔撚到濕身奏個pat pat

佢用d字幾簡單 n2點會唔夠睇

從來都唔敢睇日文小說

如果想睇小說
可以直接開三年級定要由頭睇

唔係咩女角都用嚟J

毒撚是這樣的

京阿尼d番有淨化作用 唔會唸去J角色
我唸樓上ching個意思唔係真係J嘅
你話J無彩限or甘城都合理少少啦

香織前輩出場嗰幕我差d興奮到叫出聲

《吹響吧！上低音號》劇場版三部曲台灣上映日確定

7 月時公開台灣即將上映《吹響吧！上低音號》三部劇場版的車庫娛樂，最近終於確定上映日期，第一部「歡迎加入北宇治高中吹奏樂部」及第二部「想傳達的旋律」在 10 月 17 日上映，第三部「誓言的終章」在 10 月 23 日上映，不過現在公開上映的戲院只有台北的樂聲影城 ，之後應該會陸續增加，有興趣的話可以關注車庫娛樂的電影介紹。

終於重睇完
垃圾TBB剪走兩個好重要嘅位
1,香織同麗奈Battle完之後嘅愛的告白
2最尾麗奈向瀧老師嗰啲真.愛的告白
麗奈做錯咩

麗奈既起源係禁忌
又she she 又人夫 又師生

小說原文入面
久美子以外嘅角色都係講關西方言
初時會睇得好痛苦

2季都重睇哂？
1好似係battle前

梗係由頭睇啦
睇埋短篇
最好睇埋立華篇

なんでやねん

瀧老師老婆已經唔喺度啦
人夫呢一點唔成立

其實到依家都未掌握到やねん係咩意思

1係battle前

關西我覺得都幾易明 動畫又多 都慣左 我覺得博多先顛

仲有津輕 痴撚線

ching你日文勁過日本人

我跟井台主學野

諗諗下又好似係
Sorry大佬

btw 想象唔到麗奈講關西腔 好搞笑

明日香同香織講都幾搞笑

やらない
應該係，除非唔係

20s

涼宮都好耐之前
未睇外傳，不過紫羅蘭季番真係唔算好好，同樣質素嘅話八億左右都叫反映現實

垃圾黨媒自我審查

想知點解淨係久美子唔講

改得太差 如果跟原作做兩季好睇好多

我覺得紫羅蘭好好睇喎
只可以話各花入各眼

久美子唔係關西地方出世 係中途先搬去京都

最近發生太多事

頭先睇完一弦定音
再同上低音號比
個差距即刻出晒嚟
(單講劇本

留意返
さとわ同みぞれ嘅聲優都係種崎敦美

因為聲優唔識
美菜子(明日香)本身係關西人
茅原(香織)就自學嘅
久美子&麗奈聲優應該唔係關西

大我種崎教

我係睇廣東話版

廣東話唔好咩

我自己覺得 外傳都仲係差過tv 第十集少少 雖然隔黎個架妹睇到喊哂

京紫單論第十集&extra果集都可以封神
完美展現哂京催淚功力
但成季連埋一齊睇就唔知睇緊乜
不過算啦 京每次派比太子嘅任務都咁艱鉅
外傳好似係藤田執導 即係大吉山果集個分鏡

外傳拍成點? 一套電影最緊要夠完整 同埋主題明確
個人覺得小川太一拍嘅京吹2總集就處理得幾好

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

我覺得京紫係賣畫多過賣劇本
比京亞尼改到變咗第二套野
利申無睇原作,不過見到依個
1-Extra Episode

原作劇情都唔錯 動畫係直頭cut到冇左條主線 仲有個角色係打輸左果個國家既戰爭英雄 困左係個重犯監獄度 佢都好有意思
班人劫火車就係要政府放佢 動畫冇左依段搞到唔知做乜咁
同埋原作少佐都冇死 火車單野仲搞到好大單 同時又比社長發左圍
中間果d都cut左勁多

照咁睇 3號4號只係獻花致哀活動
噤晒港幣all in咗日元，仲諗住可以幫手買bd景品振興京阿尼

依家d羊貴到我金都唔敢課

京紫好識用畫面製造氣氛
就係捉唔住主線
話說京紫原作投過電擊 但被退回
利申冇睇原作

講咩啊 當年八算九算咪又金照課日本照飛

如果依家都嫌貴嘅話
你應該嚟緊三年都唔使課

唔會咁耐掛 等奧運流番入市場應該會落番去

唔熟經濟，奧運多人去日本=yen需求大，唔係應該會再升咩

係 到時d外國人去消費 咁d羊咪會流番入市場 所以完左就會跌番 依家好多人都唱哂所以冇乜特別大件事都好難郁 我6.8果陣都唱左d應該夠頂到奧運完

京紫係畫面同音樂睇得出真係落左好多心機
真係得京都先比到咁既感覺我
但係tv限制左佢一集淨係可以有24分鐘
搞到個故事講到勁急同cut左好多野
覺得好可惜

但係個頭又搞勁耐先出城 明明出左城先係故事開始

其實yen升背後嘅動力應該係中美有咩依郁，資金將日元當做避險區，谷咗啲yen上去

京紫作畫某程度係為日本動畫搵咗新出路
外國人應該好受呢d
超高真實感 但又未跳出二次元 果種感覺

但係依家美金都好高 所以我都覺得好奇怪

有出路唔代表跟到
睇遠少少k-on都十年啦
到依家都無人跟到作畫
k-on畫唔係特別靚對比起京亞尼
不過口型手指唔會輸比上低音號

看看涼....

yen俾人夾得仲勁

半年前1USD兌112/113yen
而家兌106/107yen

人仔自貶丫嘛

佢兩個係咪一對?

涼宮春日?
佢勁在八月啲分鏡

其實我係想講為京阿尼提供一條新出路...不過而家就...
btw涼宮嘅意義 梗係唔止八月分鏡

sor for off-topic
近年京d畫面、分鏡冇太大退步
但少咗以前一聽dont say lazy就鐘意佢 果份震撼感
京吹都有激動人心嘅畫面 但佢果種情感係需要一定沉澱
唔係果d一睇一聽就wa屌咁撚好睇

睇完都想玩低音號

因為上低音號主要唔係用畫面同聲音嚟帶起情緒嘅作品,唔似k-on(涼宮唔係好記得)
K-on嘅劇情唔係重點
K-on主要係用歌同人物互動令觀眾代入(?)唔係好知點講
同埋Fuwa Fuwa Time係一首好特別嘅歌,不論劇中定係動畫界,因為佢係唯一一首有MV嘅劇中歌(可能其他idol 作品都有,不過我未見過),依個問題我同k-on台巴打都有傾過,不過無結論
利申K-on世界第一
No thank you世界第一
我愛K-on

睇慣左姐 京紫d畫動作分鏡都已經幾乎完美 佢仲玩埋半3d 縮時 講畫面其實已經幾乎完美 係遠鏡唔知做乜d人樣會崩

見到你個名都知丫
fudepen～fufu～
furueru～fufu～

再咁講
個人覺得京吹係一套連續單元劇
由唔同人物做核心去帶動成個故事發展，亦係用故事去帶動情感（熱血、友情、百合）

K-ON 係一套日常小品
第一季嚟講以萌呢樣嘢吸引觀眾（所以以前有人成日話K-ON係廢萌）
如果淨係睇第一季，應該只會講到梓nya好萌，yui好得意咁
第二季就真真正正帶到人物互動，因為26集鋪排到畢業，真係會令觀眾覺得望住佢哋成長
至於歌方面，雖然佢嘅album好似係日本史上首隻以動畫角色名義上Oricon榜首，但唔可以排除係因為俾呢套作品萌到而買嘅

利申：買咗K-ON 嘅music history box

sor for 長氣 (有心睇就click加密啦)
我講咁多唔好誤會我想比較XX & XX （睇我名都知我鐘意咩）
而係我想show到京動畫嘅前世今生
每套動畫之間嘅連結與傳承
好多都有跡可尋
強推大家煲哂京阿尼
(in case you hv time but not now
(基本上中二病之前果d全部睇得
中二病後由於轉咗KA文庫 質量未必太高
京吹都唔係出自ka)

最後希望k-on d歌都會為大家帶來一絲慰藉

你話k-on 5個成長我又唔係好覺得
但你最後要分開嗰個感覺係幾強烈
加上電影加咗小小劇情,成件事又暢順咗
重有佢地用帶錄晒佢地啲歌做一個佢地存在過嘅記錄,依一個位我幾鍾意
直到依家我都想做啲野係網絡上留低啲野,不過重未諗到做咩好

一直好想問個框係做咩
由第一季開始到而家劇場版都成日見到個框

啱呀,我都唔知個框有咩用
有無死忠知

應該冇咩特別
當係主題咁用
一見到個框就知係京吹

10月新番冇京阿尼…

俾d 時間人哋

起碼兩年啦
重傷到咁

講作畫質素ig，shaft其它動畫公司都唔輸蝕，但真係要有錢先，都唔算咩新出路

好少描述，淨係睇呢幕就似

Kon嘅重點係話你知咩全國大賽，進軍武道館完全唔重要，最重要係有一班fd一齊喺某個空間有個共同語言(音樂)喂喂喂，亦都即係所謂嘅空氣系作品

五年十年都會等
我真係好鍾意京亞尼

有冇巴打知11月頭果個京ani event係咪取消咗？
佢個網好似得返11月中果個

好多日無入來miss左討論青鳥既環節
其實開幕動畫好明顯表達到希美腳步快霙好多，兩人步伐不一致，完場果幕先一致返

係咪畢業果幕，通常日本高中男仔會比女仔第二粒扣做定情信物所以呢幕應該好大機會

小林家的龍女僕第二期、上低音號第三期、二十世紀電氣目錄…

仲有開頭係みぞれ等希美
最尾係希美等翻佢
冇係戲院睇青鳥係遺憾之一

仲有紫羅蘭

知唔知大概幾耐會有bd消息
好想課金

跟本就無上過

難得我有咁多對白。但欠缺一個推廣機會

我當時剛好有去日本 好彩有抽時間睇

林家龍第二季真係就算等30年，等40年我都會等
利申：好想Tohru做我老婆

京紫一定係有錢之作
因為佢背後有NETFLIX帝國呢個萬宜水庫
真係任佢舞都無所謂

唔知點解日版Netflix 嘅 Kyoani 作品係買啲唔買啲
見到有涼宮，日常，Lucky Star，冰果，林家龍，Free，聲之形，京紫就以為應該有齊啦
但K-ON，中二病，玉子，境界，京吹呢啲又冇

京紫搞左好撚耐 其他公司根本唔會咁做

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

我估係睇 d外國佬睇唔睇
之前講過外國佬好like京紫

鬼佬K-on唔鍾意咩
我見k-on到依家都好多fans ig
全部都外國ac嚟
Follow極都重有

K-ON 同中二病都有英國正版DVD（而且超平）

仲有笫三季，不過梨梨花好似同久美子少啲交集

梨梨花把聲軟軟地好可愛

我同意呀

ありが～～とっ

原著仲未交代久美子係繼任人選
正路就係奏同梨々花做正副部長

德國就見到京紫&Free
正版日德雙語bd
已入手京紫

夏紀+久美子?

張圖起邊度揾架?

感覺上吹奏太真實，歐美人應該無呢d亞洲圈既校園經驗掛
求其估

我中學直頭發生過差唔多一樣嘅事,好深感觸
人設簡直就一流....連其他人存在感都極高,好似每一個都好真實咁

頂 未睇就落咗畫 原本以為冇咁快落 點知一個月就落

P站都有

唔係馬後炮，好多巴打都估頂盡上一個月

玩過樂器參加過比賽應該都有同感，無咩人未試過失敗

比賽就係咁 有羸有輸

社會結構都好唔同，普遍上鬼佬個人獨立啲，東亞就小圈子多啲
但唔一定要經歷過先有共嗚，世人對動畫太有成見

通常要接觸過先有feel
但動畫厲害之處係
令我呢d音痴路人都可以感同身受

極度同意
動畫本身就係有呢種力量
捕捉1d日常經歷中扣人心弦嘅一刻
用動畫形式表達出來
唔通睇戀愛番真係個個都戀愛過咩

見到你依句
我個心疼咗一下

em... 其實京吹係有原作
呢個功能唔係動畫獨有

係...但係小說冇樂器聲
動畫形式比較適合我...
講白d就係動畫都係表達一種
你可以寫詩 寫小說 畫畫 唱歌
都做到同樣效果...
只要你表達到你想表達ge野
sor for 1999

與過去作别，無忘本心

11月3日(日)ならびに4日(月・祝)に京都市勧業館(みやこめっせ)にて「お別れ そして志を繋ぐ式」を開催いたします。

原來NHK搞咗個咁嘅網

人才培養真係好鬼難
尤其是而家商業味濃ge年代
都估到有人走&冇咁快回復正軌

以現時情況 走6個巳經算少
人才係要歲月同經驗
冇左咁多重量級大師已經係好嚴重的損失

除咗經驗 我覺得都要睇下天賦

我可能有1張飛多出嚟，11月9京都公演，有無人興趣？

重啟

希望有第三期

好野，希望今次可以買到D特別ticket，仲有親身睇下架電車

Sor，另外順便問下，種村巴識唔識其他同好有興趣去11月9京都公演？
臨時多左張飛，本身唔係好識放上日本網放左佢，
想原價放俾有興趣嘅香港同好，
如果識得，勞煩告知我，謝謝

點解冇左

放吓圖

已經無晒人

繼續召喚吉岡巴打，11月9京都公演，我有1張飛多出嚟，有無人興趣？

繼承明日香的久石

北宇治首脳会議

麗奈

九號編咗行程嚕

眼神死

話說滝先生個歲數係佢兩倍

靚仔,有才華,有家底加蘿莉育成計畫

這些機會

我老婆只係未出世

奏

邊位畫師畫架?
線條位一流

仁井學都唔識

明日香真係好正

上大學後嘅三香
我全都要.jpg

唔知之後google play會唔會有

香織前輩

出2020月曆開訂，11月4截止
下單頁面：

無得俾黃前麻甩子左擁麗奈右抱久石，
將久石調去加入なかよし川，
個個手攬住一個但眼望第二個，
剣崎繼續攝鏡

俾巴打快咗一步，不過都係鐘意揭頁多啲

哈哈，sorry打左你尖，
ME TOO我都係鍾意揭頁多D，多Ｄ圖

兩年前個掛曆掛左一年我都揭過一次
揭左去七八月京都站表演，青鳥組手拖手

唔係池田晶子畫了…

會係邊個手筆？池田和美？

【紫羅蘭永恆花園】劇場版香港不日上映

似係

狠狠地攝

又可以科水比京亞尼

想問如果11月4前訂，通常幾時送到香港?

唔知佢有無得直接運香港，我自己經驗就次次都係用集運運返香港。
如果11月4前訂，佢話【2019年12月下旬発売予定】，用集運1月頭左右應該都一定到香港。
佢話如果多人訂就會變做第「二次予約」，2020年1月中旬送貨，集運就即係1月尾前一定到香港。
如有疑問，鼓勵繼續發問，讓同好多D課金，廣傳作品，
support kyoani great again

另外，繼續厚面皮死心不惜召喚吉岡巴打or其他同好，11月9京都公演，我有1張飛多出嚟，有無人興趣？
無人認頭唯有到時twitter/現場放票，唔識日文交流慘情

萬聖節的天使

唉，好想睇人地畫返小說原作內容嘅圖，夏紀cos浦島太郎，優子cos龍宮公主乙姬，鎧塚做龜婆

好有興趣但早2日飛返香港

好有興趣但早2日飛返香港？
即係你近排先返到香港，唔可以咁短時間內11月頭又再飛去日本？
定係點？

係指9號早2日 即係7號返香港
本身諗住去早一個星期個京ani展

原來如此，可惜。
咁另外八卦下，早一個星期有京ani展咩？係咩展？
有無website／twitter詳細希望?
以為京都fes取消左就無打算有其他展出

咪就係取消咗果個
一時諗唔到叫乜
依加好似變咗悼念會

同樣日子地點 到時見

お別れ そして志を繋ぐ式

我好興奮

香港肯上真係奇跡

外傳都會上

硬係覺得同以前有啲分別

花語 : 感謝

池田さん

麗奈真朋友

仲記得起戲院睇倒呢段
同場所有人笑到停唔倒

抵啦

巴打張飛放左未? 我有個朋友有興趣
我要去宇治睇唔到日場

聖巡？

之前做左了, 今次去買車飛
同埋想睇有冇戲院朝早有京紫外傳, 有就去睇埋

想拎支香港旗上大吉山

香港遲啲都上
而家去日本緊係睇不起眼同知道天空是藍色的人

利申唔知評價

想去event前睇左先

話說大吉山好似係幼稚園遠足ge地方
而家變咗聖地
會唔會被小朋友恥笑 怪叔叔

岡媽都係果籠野啦
btw hello world都應該有上 堀口做人設

夜媽媽有鬼小朋友 不過都幾多呀叔上去影相

有冇巴打天黑上過去？
難唔難行

對唔住，張飛已經有人認頭，sorry好抱歉好對唔住。
買車飛TOO，上次買唔到，今次兩款都要到手一雪前恥

普通斜路，唔難行
不過夜晚要開燈，印象中冇路燈

唔緊要，祝巴打順利

咁睇黎都係早些少上穩陣

係冇燈 你用iphone開燈就得 可以早少少上去影埋日落 不過凍撚到仆街

我走果陣仲見到有人踩單車上去 好撚痴線

個亭對住西方所以睇日落其實幾好
而且黃昏嘅宇治神社同宇治上神社幾靚

日落係幾靚 但係真係好撚柒凍 我果陣11月尾去 如果諗住睇日落+影天黑要預係上面一個鐘左右 記得係車程出面間7仔買定少少野食 可以頂多陣

好靚
有啲天氣之子上天台嗰一幕

如果紅葉季去可以睇埋平等院夜晚開燈 都幾靚 不過記得唔好係宇治住

同埋D日本仔會瘋狂R你吹水(非毒撚)

點解唔好喺宇治住

果度乜都冇 去完平等院就番酒店睇電視

講起就嬲
上次去銀座聖巡個天台神社，仲細過我屋企個廁所

想比學生妹吹多啲。

劇場版 Free!-Road to the World-夢 香港冇話幾時上？

麻甩子占卜：我幾時先有C

貧乳先好

男人?

覺得大波好嘔心
但係又唔好平過我就ok

久美子老婆大波咪夠

可以瘋狂跑宇治橋諗起就興奮

好似仲要俾錢上

無代理商公佈可以預唔會上

跑完番京都咪得 第2日點都要出番去

京都動畫合作企劃11月推出 《上低音號》聖地等待粉絲前來

話說張限定車飛京都站買唔買到？

買唔到，一定要京阪線

得5000張3號狗衝先 順便去勸業館

記得新映之前有上take your marks
如果有上都應該係新映
可以follow下佢個page

話說安濟知佳係歌牌做方言指導
想聽麗奈福井腔

4000同5000張，係咪真係可以好快賣哂？

部活的秘密時光，兩條友好似吸左大麻咁。
伸手問有無畫師twitter/P網

好似幫寵物影相一樣咁難

のぞみぞ

咁啱3,4號有event，賣唒真係唔奇

萬聖節

自帶BGM嘅女人

成班一年級新生 得兩個埋到堆

手指

THIS

IS

有冇巴打知呢個係咩位

你沿住河邊行就見到 平等院果邊

唔該巴打先
頭先搵咗好耐終於搵到

多人到咁

下星期應該仲多人

聖地ma

本身d日本仔都鍾意上去影 我去果陣都有d特登影平等院開夜燈

依個係買京阪一日券送？

leaflet黎咋
周圍都有得拎

GAY

最難搵應該係明日香屋企出面條水管橋

係京阪宇治站搭一個站再行出河就見到

我果陣一路行一路以為自己行錯路

有個聖巡app叫舞台めぐり幾好用, 好多都標晒出黎慳唔少時間

原來佢派果本leaflet已經有個map
順手放落袋無睇到

京ani個悼念會好似好正式
個個著晒正裝
乜都唔識都係唔入

如果啲人知你係遊客應該唔會介意

佢寫明要平服啊
尊重人 無著就唔好入
利伸 我都係東山

青鳥覺得悶係咪我唔識欣賞

你唔夠百合力

當我無講過好多日本人都鳩著

青鳥係咁多套入面最好睇

雖然咁啱我都係全黑
不過廢事失禮最後無入到

原來佢寫到明
以為係啲人自己著正裝

再睇多次第二季頭幾集就唔悶

我覺得其實好睇你係咪百合控

Zoom到勁埋。佢應該好中意優子

點解無我份

邊緣人

咁都係叫人著適當裝束
日本人佢地去喪禮好似都係老西, 不過要黑呔

巴打去完可唔可以share 聖巡相
特別係立板 年尾去東京冇時間去京都

唔係自己去其實無意思喎
要睇嘅 求其google都大把

沿住條河一定揾到啦

就算唔睇百合，分鏡同音樂都好正

平日上會好啲

立板過咗就冇...
其他我都有影

我幾鍾意睇友情野
所以都中我

印象中百合鏡頭冇比太多
最多都係攬下 當係友情囉
之前有人話青鳥分鏡表達露骨(即係唔夠含蓄)
話未夠班嘅導演先用咁嘅分鏡
不過山田嘅特色就係咁 玩腳玩身體語言

我第一次睇前半部分的確係有d悶
（仲未睇得明個寓言、行路分鏡&disjoint）
以為純粹係みぞれ放唔開希美 講90分鐘
後尾到希美&みぞれ思考邊個係青鳥個分鏡

//後來我才發現
原來青鳥是 我/みぞれ
莉茲是 我/希美// （大概係咁啦）

果part開始頭皮發麻
因為佢掉轉咗個關係（莉茲與青鳥）
（或者原本果個都套用到 變相係二重關係）
跟住開始發威 兩個人對話、擁抱
//希美：我喜歡みぞれ的雙簧管//

到最後吹響「莉茲與青鳥」一曲
場面震撼
戲入面d人話好感動
戲外嘅我都流哂馬尿
真係好顛

大吉山 有十幾條友

我去果陣周圍都冇人 係河邊坐左半粒鐘都冇人行埋黎

你睇唔明劇情喳

之前睇左唔係好明，上網睇影評先驚覺原來係神作（可能因為我向來邊缘先咁諗)

冇，純粹覺得節奏太慢

可能因為想照顧觀眾需要

始終呢套電影係standalone， 唔預期觀眾睇過TV版， 要用時間理解劇情，例如兩位主角ge關係

同埋覺得真心好睇，尤其係兩位主角臨尾對質個段，諗起都心up

兩年前去過聖巡
係第一次去聖巡
去過實景再重睇一次動畫感覺又唔同

我今朝拒絕咗唔知邊間傳媒嘅訪問

點解拒絕

立板

我都有 一手照片

同場加映 不安慎入

之前去有幾棵野遮晒成條河
還原唔到動畫個景

係雜草生到好高

你地個個都影得晒啲立牌
我去到最後先醒起 淨係影咗久美子麗奈

今日再去 影完去奈良

去咗神戶了

去得宇治 無理由唔會經過其他三個站喎

就係唔記得

話說我又唔小心經過咗勸業館
明明聖巡緊僕は明日、昨日のきみとデートする

睇緊朱音無啦啦又有百合

朱音都可以睇到百合
呢位巴打病情好嚴重喎

細江愛wo

你地就好
我超想去一轉京都

都算係嘅

依加有UO
去一轉唔難啦

我住日本，但食飯都無錢

比佢呃咗以為有得睇紫羅蘭

我早2日黎呢間睇不起眼都被佢呃咗
心諗咁快有得上

睇個陣都覺得好慢，以為自己會訓著
但睇完發覺每個分鏡資訊量其實好多，所以唔覺悶

山田式分鏡嘅極致

有興趣可以去

應該播青鳥

之前公佈過話延遲

仲有個喺宇治觀光中心

講明得三套

係邊三個站 我早兩日去都淨係影左宇治個個

想睇京紫 但梅田個間戲院落左畫 後日就走了

京紫想去event前睇, 但間間都得夜晚, 我又星期日夜晚返黎
要等香港上了

關西個d唔係山卡拿地方就勁野 難波梅田呢d又無 點睇

點解唔播青鳥 我可以提供埋碟

你估宜家重有無得買？

本次霜月式除Cosplay Party與同人即賣會之外，其實還有一個電影放映會！

本會這次有幸與Neofilms 新映影片合作，一同舉辦這個「NFi x HKU 霜月式2019 動畫電影祭：京都動畫巡禮」。顧名思義，電影祭以京都動畫作為主題，將播放《特別版 Free! -Take Your Marks-》、《聲之形》與《中二病也想談戀愛！-Take On Me-》三部電影。

重要的是，本次放映會的門票是免費的！參加者只需要讚好Neofilms 新映影片 、香港大學學生會動漫聯盟 The Animation and Comics Association, HKUSU、HKU Cosplay Party & 霜月式同人祭Facebook專頁以及Instagram就能進場，無須任何入場費。
有興趣人士可以到下面的連結！

除此之外，每場次都設VIP門票，持VIP門票的參加者將於入場時獲得由Neofilms提供之神秘禮物一份。敬請期待！
VIP門票數目有限，先到先得，額滿即止。
**每位每場僅限登記一張門票

詳情如下：
日期： 11月10日（日）
地點： 香港大學圖書館大樓(新翼)許磐卿講堂 (LE1)

《特別版 Free! -Take Your Marks-》：
時間：11:00開放入場；11:30-13:10放映
登記連結：

《聲之形》：
時間：13:15開放入場；13:45-15:55放映
登記連結：

《中二病也想談戀愛！-Take On Me-》：
時間：16:00開放入場；16:30-18:10放映
登記連結：

**所有場次不設劃位
**如有任何爭議，香港大學學生會動漫聯盟及新映影片保留最終決定權

#Neofilms #新映影片 #aca #hku #aca22 #京都動畫 #Kyoani #acg #acghk #makoto #acahkusu #誠 #動漫 #同人祭 #同人 #doujinsai #doujin #霜月式
#Free #フリー #TakeYourMarks #聲之形 #aSilentVoice #聲の形 #中二病 #也想談戀愛 #TakeOnMe #VIP #神秘禮物 #免費

我估有

上次去大把貨淨，不過今次難講

睇完青鳥
希美同霙咁樣性格嘅人
如果放到現實生活其實幾惡啃
兩個都係
一個任性 話黎就黎話走就走 唔理人感受
一個將你視為全世界 好似冇自己主張咁 令人好大壓力

一個mk一個毒撚

好多故事嘅主角放喺現實世界都好惡啃
但絕對都係一套好作品

霙已經慢慢改變緊
唔準你咁樣講佢

家姐仲正

香織前輩先正

呢張我尋日喺天滿橋仲買到，另外以我所知淀屋橋都仲有

不過圓形嗰張就未知，今日去睇下仲有無

岩岩向會場隔離個三条站仲買到
一開始聽錯以為佢講賣晒

要入個站長室買？

原來可以一set咁買齊8,9,10,11月份

京吹3肯定會出

製作委員會在第4回定期演奏會京都公演中宣佈。

其實慢慢嚟都唔緊要

嗰張京阪一日票都寫咗會出久美子3年級動畫

今次仲唔輪到我坐正做主角

久美子畢業後你做部長個位

之後就係咪完咗正傳?

下次先到

出埋日子了 希望香港都上

有無話係tv定劇場版

Medialink有買埋劇場版

此劇場非彼劇場

佢之前出宣傳外傳同下年劇場版都有

只係話原定公演係會公佈製作進度，但經過事件，希望大家比時間佢地。

冇講tv or movie

at least知道佢地有意完京吹
做tv 就最好啦 可以做得詳細d
唔洗好似劇場版咁趕時間

做tv我地可以唔洗等代理入

但我都會買BD比錢京阿尼回血

電影就飛去睇

之前有聽講京紫外傳準備香港上
有冇ching fact checked&知唔知幾時上

賣BD啦

無記錯係Medialink facebook公佈，真料黎

要等到出年2月尾

如果要買返京吹Bluray Box 1 、2 、劇場版再加青鳥
要成五萬幾円

青鳥台灣果邊眾籌有繁中字幕版

btw 京吹bd特典有續作pv

oversize

第三季確定製作。
資料由久美子的聲優 黑澤朋世代官方宣佈。

其實之前都講左話會做架啦
只係變左無期咁解姐
佢twitter有講咩？

好似無寫係季番

劇場都得嘅
比錢睇

多個理由飛日本睇

睇緊武田最新嘅短篇

呢個冬天一於咁著

有無人去出年既live
兩日四場

係咪已經解決錢嘅問題

預訂je

係咪想出collabo女裝

Bd冇咩特別特典

咩黎，我英文廢

好似未公佈特典

好正呀

咪講咗2月誓言終章個bd有下一套京吹嘅pv

或者咁講，初回同映像特典公佈咗，店鋪特典未公佈

M底

上次咪有台本 今套好似咩都冇

呢張嘅久美子好成熟

都係黑色裙襯啲

collaboration

哇，咁人妻味嘅

冬服系列仲繼續
咁着應該好凍

成十年前嘅動畫搞返舞臺巡禮

MUNTO真係叫做 不斷鞭屍...

有武田嘅訪問

大家還記得《驚爆危機The Second Raid》這套動畫嘛？其中第十集講述主角來到了香港，那些令人摸不著頭腦的爆笑廣東話配音，引起了香港人的熱烈討論。當年《驚爆危機》系列的作者賀東招二老師和就曾跟執導《驚爆危機 TSR》，「京都動畫」已故的武本康弘監督來到香港取材(有關兩位老師的取景旅行有收錄於《驚爆危機TSR》的DVD特典，有興趣的朋友可以嘗試入手看看)，當中就包括紅磡和理工大學附近的街景。

繼續一年生

再販，把握機會

諗唔到唔買嘅理由

已經買咗

唔錯唔錯

其實木上喺動畫界嘅地位有幾高

long time no see

久美子飲麗奈果杯咪得

啊啊啊啊

過膝襪

露股

天使下凡

希美生日

見到角川話無打算出冰果續季或ova
點解當初唔係燒角川

講埋晒呢d仇恨野
如果京阿尼想冰果嘅周邊擺係自己店度賣
阿角川呢d業界大老肯唔肯先
所以冰果再做一定唔係京阿尼做
一定賣得好慘
再講真系比京阿尼做
而家做得番武本+西屋嘅冰果？

我不是機器人

上中
中右
背影認唔到

左邊嗰個唔係咩

Alt+F4

京阿尼瞳色認人是常識吧
btw中下 植野 我第一次睇以為係青鳥版麗奈

中間係麗奈定mizore

中上,左中,左下,中中吧

右中好似係青鳥版麗奈

右中係呀

認唔出

想問下左上角係邊個角色?
認唔到

好有k-on feel

真香

幾時公佈動畫三期時間

等下啦
會有㗎

要不是青葉真司…

係三期定劇場版都未知，不過一定會有，要相信京阿尼

其實真系比d時間
之前唔敢click入名單睇
岩岩先知高橋博行都走咗
佢係做樂器作畫嘅
樂器對京吹來講個重要性你都知（樂器人身比例果d全部高橋去攞）

但作為FANS都係講句
真愛嘅野就值得等 值得去理解&包容
因為呢一次係視作一次重新開始
當佢係間新公司嘅質素去看待
（PS：新劇場版後面d吹奏分鏡都好似有d跟唔到
你以為京吹好易做咩）

成單嘢好似係個癲佬因呢套嘢搞到噉？
唔敢想像作者𠄘受壓力有幾大

京吹尋人遊戲

高橋沙里 （たかはし さり）
高中二年級。
短笛(Piccolo)擔當。
去年還是長笛擔當，作為畢業了的雜賀賴子的後繼改吹短笛。和同組的小田芽衣子是閨蜜。

THEN WHO IS 雜賀賴子？

WHO IS 小田芽衣子?
高中二年級。
長笛(Flute)擔當。
擁有組員中十分突出的感性。和短笛擔當的高橋沙裏去年是一個班，關系非常好。

理論上吹奏分鏡應該會分到比似麗奈嘅高橋沙里
不過懶唔想搵

原來係咁
Thx 巴打 無你咁好觀察力

中間嗰張放大
係唔係雵嚟

霙係粉色
麗奈係紫色
所以唔係

講緊隻眼

呢個應該係みぞれ黎
但同中間嗰張背景都唔同，唔好呃我

認真比較みぞれ條眉側邊係尖d&落d
神情會比較楚楚可憐果種款
麗奈眼神就傲嬌d 比較精神

我係係twitter見到

連續6個鐘

幅圖好正

自己屋企都做到

你職業兒子?

職業係學生已經做到

メリークリスマス！

電腦同戲院好大分別喎

是但啦 都無我份出場

又非?

職業廢青，今年下半年乜野event都無得去

第二次咋

職場大忙人

同麗奈玩嗰個係邊個？

久石奏

好似夏紀隔離先係奏喎

細野暖奈

好似有兩個眼鏡娘幾似樣

其實唔止兩個眼睛妹妹

小綠又黎oppai

ching咁強嘅
你識晒d一年級生

同班同學

唔一定同班wo

咁你可唔可以快啲拍起第三季
好多人等緊

sniff sniff

呢個真係冇咁快
京吹好食製作
不過做埋紫羅蘭之後會鬆d
但係又有京電
呢個製作上都唔惹小

巴打認真咗
我只係想派下膠
京亞尼所有製作等幾耐都會等

電車無哂消息應該都要等返五六年
京阿尼仲有基佬番要顧

京電難度的確唔下於京吹
btw Free d熱度差唔多跌晒 仲會出新？
雖然腐女市場大但腐女都係換夫如衣服
新BL弦音又炒車
唔好出BL啦

Free應該係京阿尼最賺錢嘅作品黎

呢個唔否認
Free係京阿尼開始用KA文庫以來賣得最好嘅IP
第二冇記錯應該係中二病 但銷量都係free一半度

日曆一月先出聖誕變新年禮物

真 仲要話delay

題外話:

🎬【紫羅蘭永恆花園外傳 –永遠與自動手記人偶–】

讓大家久等了，《紫羅蘭永恆花園外傳–永遠與自動手記人偶–》將於 2020 年1 月 16 日香港上映

🎁 特典情報不日公佈

#京都動畫 #京阿尼 #紫羅蘭永恆花園外傳永遠與自動手記人偶 #紫羅蘭永恆花園 #紫羅蘭永恆花園外傳 #石川由依 #壽美菜子 #悠木碧
#内山昂輝 #子安武人 #遠藤綾 #茅原實里 #戶松遙 #エイミー

京阿尼

聽聞支那都會上
希望真劇場版可以早啲上 隔黎台灣落埋畫

i mean 外傳落埋畫

外傳真系好多地方上咗
畢竟係意義重大嘅一套
（不如話係一幕）

又要睇多次

唔G點解我覺得連豬&梨梨花 好似樣

可能因為呢張
twitter 酸リンゴ 嘅作品

可愛

已經有生肉

未出bd都有生肉？

生肉好似係上幾個星期流出

就算睇咗流出都要入場睇同買BD

咁當然啦

公式ファンブックが3月20日に発売決定！

shut up and take my money..

忍住唔睇入戲院睇

C97好似冇咩特別嘢買

入面有張poster仲爆

半個月姐

呢張？

京阿尼今次好似無參展

難得今次有時間去居然唔參展

人妻的味道

京阿尼元氣大傷 點都抖下
c97係賺錢機會但人手不足下參加
只會做死下面嘅員工

係，結婚相

啱先睇完第一季，好後悔以前放棄咗低音號....浪費曬四年光陰 以前sight reading 練到好快，一睇就知咩音好掛住以前隊band

以前背咗嘅譜，依家仲記得...反而，我依幾年玩結他，背嘅譜得好少，仲要成日唔記得

flute玩過幾年d指法唔記得哂

未玩過flute，不過以前都有玩過一年小號，基本上小號，低音號，上低音號啲指法一模一樣，因為得3粒掣，所以啲指法好易記，雖然有啲係4粒，不過啲指法都係一樣，只係方便自已，例如撳1,3同撳4都會吹到d(re)

終於睇完第二季，睇完好想學oboe
鎧塚みぞれ 好正

pixiv 畫家：基4

香織先係

都係好女仔

咁你要睇莉茲與青鳥啦

睇完莉茲再睇高2劇場版好d 感受大d

因為みぞれ 所以開始留意種崎敦美

因為裡界留意

華哥

華哥真係好正 柚子對上個隻

琴日睇完

淨係睇咗莉茲

網上揾唔到高2劇場版睇

未出碟？我果陣去九龍灣睇

好Q

過年囉

紫蘿蘭未出碟都有

呢張好似夏comi已經有

想問在住日本巴打一個日本郵便問題
如果我朋友寄咗嘢去郵局俾我拎 保存期限係1月3
但佢今日到1月5 都唔開 我份件1月6去拎係咪已經冇咗？

年末相談所

正到

綁起頭髮正

聖誕快樂

依種頭髮長度嘅女仔真係好正

我都見到呢張

部長様明けましたおめでとうございます

其實傾咩❓

1月3唔開咩？直接打去問下吧
一般係計工作日

好可愛啊

㝷日聖巡撞到香港人係咪呢度巴打[img]

細郵局唔開
問咗大局 佢叫我六號朝早等佢開門應該冇事

乜咁多人聖巡咩

每次出賽都一定扎馬尾

應該純粹抽吓水

好似而家日日都多人

好難唔多，到時勿相認

其它過年圖

話說有冇巴打知柚子社隻新驚個副女角聲優係咪優子果個
把聲好鬼似

第一張圖喊左

推post日常

呢幅個構圖幾靚

好QQ

夾咩都冇

Shut up and take my money

公平咩

老屎忽係咁

有低音part

放呢張有冇人要= =

咁都唔要

賣？

今日睇咗，已經唔記得青鳥劇情
但估唔到希美同みぞれ一 D 戲份都無

喺青鳥講哂吧

紫蘿蘭有飛買了

我買左花嫁場

送婚禮look 嘅violet

又得一日 睇定d先

得星期六日得閒去睇violet

已經開套戲俾依對cp算係咁
利申 のぞみぞ 死忠

紫羅蘭平日d場可以刷得好開心wo

要入大西北，好遠

花嫁得一場，其餘正常

咁其他場無野送？

【Blu-ray&DVD情報】
2月26日発売『劇場版 響け！ユーフォニアム～誓いのフィナーレ～』 Blu-ray&DVDのジャケットイラスト公開！

係咁今個星期四開始有得睇

入元朗要簽證

元朗國不了

我係18號德福mcl 嗰場

買唔到

啱先買咗星影匯 得返丁屎咁多位

唔知邊個畫⋯？

硬係覺得下面嗰幅久美子頭身比例有啲怪

對腳都係

有無人鐘意同窗特典多啲

會唔會因為鏡頭有少少低抄

大脾太長

睇京紫攻略
買咗嘅下次就知路睇邊間啦

可以去嘅戲院有
-新寶院線，包括銅鑼灣總統、旺角新寶、屯門凱都
新寶係八九十年代為抗衡三大院線而開，實屬小店，想反壟斷請優先支持佢哋而家可以上網買飛

-UA，母公司係Lark，香港based，創辦人Ira Kaye 係美國人。Lark其他主要品牌包括十字牌等等，暫未有負面政治新聞。戲院包括時代廣場、K11 Musea、iSquare、新世紀、淘大、Megabox、青衣城、東薈城

溫馨提示，時代都唔係好嘢嚟

-百老匯，院線由安樂管理，同時受托營運AMC，香港公司，而且安樂以往對小眾題材電影比較開放，可見油麻地電影中心等都有非主流片，而我都認識曾喺安樂做嘢嘅人，雖然仍有唔少商業elements，不過政治上都未有太大表態。戲院包括金鐘AMC、IFC、數碼港、太古城；油麻地電影中心、The One、圓方、旺角、荷李活、APM；Yoho Mall、新都會、荃灣廣場、嘉湖

咪撚去嘅戲院包括

英皇，楊受成，七警etc，唔使解釋了

MCL，屬於林建岳旗下公司，原因同上

Cinema City，黃百鳴，原因大家都知

嘉禾，公司已易名為橙天嘉禾，因為被橙天（支那公司）收購

下個post邊個開

正到痴線

比黃前久美子開啦

%%%